[三大偵探]金田一一，柯南，L，實力應該點排？

自己最鍾意L
一開始佢唔使現身都已經知奇拿身處日本，是咪最勁嗰個？

L>金田一=柯南

好難比較，你講 L 嘅情况好 depend on information availability, 如果金田一或者柯南有 L 嘅 information source 應該都做到

題外話：死神能力一定係柯南最勁

咁都要有返咁上下推理能力先得嘅
如果比較推理能力呢？你哋點睇

如果用死亡率去計

其實L應該算死得最少人

亞視：金田一
無線：柯南，L

呢個問題同 悟空 埼玉 嗚人 邊個好抽d 有異曲同工之妙
不如講下邊套作品既表達手法有趣d 好過啦

老師一定係最少頭髮

我記得有個case係有架lift原本可以唔知載幾多人，但次次載到上限減一人就已經超載，之後發現原來有條屍喺lift頂

呢個好似係柯南嘅故事嚟，覺得超恐怖

QED證明終了 同 CMB森羅博物館事件目錄
呢兩套都收上面嗰幾套皮啦

L要同死神鬥，而金田一同柯南本身就係死神

柯南其實好蠢，佢故事入面有幾個人推理都勁過佢

我有印象
但咁都諗到 幾正

係單純

認同

柯南最勁係佢老豆啲知識同博士啲研究

金田一一同L唔係好識比，但兩個都勁過柯南就一定

又冇得咁講既, 佢都係變細左先要用博士既研究,
如果佢仲係新一, 實力同金田一係相對

咁係因為個世界觀太大姐 人物多到數唔晒,
佢老豆比佢好, 係勝在經驗豐富,
同埋柯南/新一識太多對破案有用既野,
絕對音感, 又識渣飛機, 識渣船, 識渣槍, 乜春都識

佢啲腰帶同足球

所以話如果計係新一, 冇用博士d研究, 同金田一會係差唔多
金田一可能推理能力比新一高, 但佢識做既野金田一又唔識
叫做打番個和, 不過佢地兩個個IQ都係一樣160

不過其實L都好難話有幾勁,
始終故事上唔太突然到佢果種要自己出去搵證據, 分析同各種能力,
同金田一同柯南比係有d出入,

單純計人物唔計故事
我覺得金田一比柯南/新一寫實好多

的確 青山寫得新一太完美,
除左唱歌難聽之外樣樣都掂

你係咪打錯字?
應該係金田一, 柯南, 夜神月, 實力點排

唱歌
諗起同two mix crossover個集

夜神月本身都唔係唔係偵探
呢三個係日本三大名偵探丫嘛